每次扑完野我都要對天父認錯。。。。

由小學好細個開始，我已經有開始自慰，夾住啲嘢，覺得好開心同舒服。我個時都唔知係自慰。

但我係基督徒，全家都係，我係好信嘅。
天父嘅聖經教導我，唔可以有婚前性行為，但我一直有性需要，自慰已經滿足唔到我，真係好想有個人真係。。

我好痛苦，自從知道個樣嘢係自慰之後，每次都忍唔到，又每次做完都好有罪惡感。我有同天父發脾氣，點解，點解唔比我做又比呢個需要我？話係魔鬼嘅考驗？試探？我記得我有次沖沖下涼忍唔住崩潰，尖叫咁問佢 “點解要令我咁痛苦？” 我寧願無需要，有時羨慕一啲所謂無需要嘅女仔，唔洗比道德枷鎖鎖死。

但我一直係放縱同愧疚中度過。或者，唔好話係放縱。到成年了，開始有咗男朋友，男朋友唔係基督徒，佢有提出過，我一直都好想試下，所以就無理咁多愧疚感就試咗。係過程真係開心同舒服，不過我真係唔知點算。做完之後，完咗個刻會有罪惡感到喊，忍唔住同天父認錯。但下次見到男朋友又想要，忍唔到。如果嘗試同屋企人講我真係有需要，佢哋會用好似雞嘅表情嚟睇我。加咗好多枷鎖係自己度。真係好矛盾，好痛苦。

仲有一樣嘢就係有bb，我明，點解強調要婚後先，因為係個責任。我已經開始食藥，但始終，都係會驚，點都有少少機率，每個月都有壓力比自己。但有樣嘢矛盾，以前嘅人唔會有拍拖，一嚟就結婚。而家制度唔同咗，男女平等咗，又有資本主義嘅價值觀，每人可能放係事業都好重，唔會咁快結婚，咁個陣嘅性需要點算？究竟個啲規矩係想點？再者 屋企人嘅價值觀，覺得女仔唔會有需要，比咗男人就唔會珍惜你，犯賤，你就變咗下品，自己嘅價值都會被踩低。究竟我為咗迎合佢哋嘅價值去做一個高價值嘅女仔，定係做自己呢？我自己又想要咩呢。。。

所以我應該點？我真係好痛苦，有性需要呢樣嘢。解決辦法？我諗過：

1.同而家呢個分手，一切重新洗牌。做返佢地所講嘅高價值女仔，以屋企人所講，咁先有好男人，之後往時不計，隱藏自己嘅性慾，結咗婚先好做。好似好好咁。呢樣我唔知自己做唔做到，亦唔知如果咁做，係咪為咗滿足佢哋而做佢地心目中嘅乖乖女。

2.上述1個個辦法其實不成立。有機會呢個分咗手，下一個都會重蹈覆轍。況且其實呢個性方面都好夾，只不過屋企人唔係咁鍾意。

3.我已經受夠束縛同做人地想我成為嘅樣子，點解唔可以真正咁做自己一次？我好開心，做個刻可以乜都唔諗。唯一有問題就係驚有bb，但我已經食晒藥+要求男朋友外射，如果之後可以我都唔介意打針個啲。只要可以最大限度降低機率。

4.咁唯有以後都唔搵男朋友住？或者搵個無需要嘅？搵個基督徒男朋友，咁就符合規條。但如果結婚之後唔夾點算？

請幫下我。。。

野就你扑...

天神爸B請扑濕樓主🙏🏻🙏🏻

如果咁樣散 做你條仔都幾慘

每次扑完野我都要對天父認錯。。。。

每次扑完野我都要對天父認錯。。。。

其實根本你就唔係好虔誠嘅基督徒啦
既然唔係話好虔誠就唔緊要啦
又唔係做一啲傷天害理嘅事
神唔係大愛嘅咩
信念嘅嘢好死嘅啫
我自己覺得做人善良、唔害人、有良知已經夠

做咩姐你

屌個閪都咁多野諗
開心咪得

樓主會唔會諗得太多

扯左

你個閪都係天父造出黎
你個淫格亦都係天父賜畀你
邊個叫你唔扑嘢冰清玉潔
嗰個就係假傳聖旨 要落地獄

你假設天父係一個人定一套制度？ 信仰 佢係一套導人向善嘅哲學多過似一種思想上嘅枷鎖（頭盔：在我意見認為）

每次認完錯再開鋪

真係咁大罪疚咪完事捐次錢（唔係宣明會個啲）有誠心幫人 天父會原諒

你扑嘢有咗 可以同屋企人講你係第二個瑪利亞 冇扑過嘢 佢哋咁誠心信主 會幫你照顧耶穌

如果你同佢宣教，佢又唔憎你既，咁咪結婚囉

哥林多前書：
7:1 論 到 你 們 信 上 所 提 的 事 、 我 說 男 不 近 女 倒 好 。
7:2 但 要 免 淫 亂 的 事 、 男 子 當 各 有 自 己 的 妻 子 、 女 子 也 當 各 有 自 己 的 丈 夫 。
7:3 丈 夫 當 用 合 宜 之 分 待 妻 子 、 妻 子 待 丈 夫 也 要 如 此 。
......
7.5 夫 妻 不 可 彼 此 虧 負 、 除 非 兩 相 情 願 、 暫 時 分 房 、 為 要 專 心 禱 告 方 可 、 以 後 仍 要 同 房 、 免 得 撒 但 趁 著 你 們 情 不 自 禁 、 引 誘 你 們 。
…
7:9 倘 若 自 己 禁 止 不 住 、 就 可 以 嫁 娶 。 與 其 慾 火 攻 心 、 倒 不 如 嫁 娶 為 妙 。
…
7:13 妻 子 有 不 信 的 丈 夫 、 丈 夫 也 情 願 和 他 同 住 、 他 就 不 要 離 棄 丈 夫 。
7:14 因 為 不 信 的 丈 夫 、 就 因 著 妻 子 成 了 聖 潔 ． 並 且 不 信 的 妻 子 、 就 因 著 丈 夫 成 了 聖 潔 ． 〔 丈 夫 原 文 作 弟 兄 〕 不 然 、 你 們 的 兒 女 就 不 潔 淨 ． 但 如 今 他 們 是 聖 潔 的 了 。
7:15 倘 若 那 不 信 的 人 要 離 去 、 就 由 他 離 去 罷 ． 無 論 是 弟 兄 、 是 姐 妹 、 遇 著 這 樣 的 事 、 都 不 必 拘 束 ． 神 召 我 們 原 是 要 我 們 和 睦 。
7:16 你 這 作 妻 子 的 、 怎 麼 知 道 不 能 救 你 的 丈 夫 呢 ． 你 這 作 丈 夫 的 、 怎 麼 知 道 不 能 救 你 的 妻 子 呢 。

之前幾個女朋友入面，最撚淫賤同仆街既就係基督徒🤷🏻‍♂️

樓豬唔洗咁sad ，大把人做事仲過分，連反省都無。你又無傷害到人，做咩要自責先?